[純顏色討論] 究竟黑/啡/粉鮑係咩色？

成日都聽人討論，但又從來冇講明係咩顏色，令我突然感到超級好奇！！

究竟大家心中嘅呢三種鮑係咩色？

黑鮑

啡鮑

粉鮑

冇計啦，個app幾好用

push

紅少少

利申:ex鬼妹粉